★環保撚成日指的"為下一代"是否 權貴、富人下一代？

點解要保護佢地下一代

我諗住唔生仔係咪就唔洗環保

根據佢地logic

係！

佢地好多時宣傳：

你現在感覺唔到，但下一代會感受到

唔生仔、窮人嗰批，根本環唔環保同你無關

環保只係富人，權貴為下一代舖的路

老貓你都應該冇下一代

WHY U KNOW

no gf

各大政府 工廠唔做野
即係冇迫切性

根據生育率嚟計
應該係支那 印度 非洲 南亞 中東班友仔

養各款蝗

老貓70後

香港好多政策都係依據 櫂貴、富人 設計是常識吧

有研究搵出往往推廣環保既人其實更唔環保

佢10後
打過二戰殺過皇軍

lm

今日見tv幾個環保廣告都宣傳"為下一代"